［尋人］昨午喺機場站月台相遇嘅巴打

你地冇事嘛？我地幾個都安好。見到個po上黎報下平安啦。
他日重逢一齊出東涌食嘢！